笑能死, 有冇人wizone留意到「enozi cam」咩意思

原來enozi同izone一樣都係用z, i, n, e, o呢五隻英文字母
例如你將i, z, o, n, e拆開, 跟住將五隻字母入面嘅e擺第一, n擺第二, etc., 就會變咗enozi
咁搞笑一定係珉周諗

係 真係好正

haha xd

仲以為係zoein team haha..

..

民利佛者義主會社 <- 架仔feel

果陣解釋過
enozi由尾調返轉就係izone
同埋enozi韓文發音同energy差唔多
所以先咁改....

昂娛台TOP3搞笑..

-.-""""

民哥勁𠹌聰明.

<3 …屌你老母

周周同我好夾

嘩你唔講我都唔知添 thx for sharing
人地就黎解散你先開d咁既po

ching唔使太認真